全部淡友同我入黎！

你地知唔知點解個市夾到咁啊？因為你地做淡啊！你地一日繼續做淡，一日仲有錢輸，個市係唔會落㗎！你日日返工，賺埋啲血汗錢，就雙手捧上送俾班鬼佬front office,人地4點收市約緊女fresh grad 去high tea 喇！

為咗你，為咗我，為咗全香港嘅無產階級着想，投降喇！你唔做淡，唔通大戶買入700 收息咩？醒下啦！佢開好倉無對手，夾到50000點都無錢收㗎！

我地齊心啲，一齊對抗資本主義，好唔好！

幫手推俾多啲淡友睇啦

ok，依家準備做淡

量子兄你子彈多
可以做先鋒部隊

唔通大戶買入700 收息咩

駁唔到

淡友死哂啦

上面成6000張熊證

唔好諗太多，係因為麵仔咋

冇關係 你買邊面都有人買 左一巴右一巴就係咁

唔買咪得